究竟班on9 高官有冇撚腦

同人民鬥一係開槍玩幾百人再玩鎖國

一係跪

冇第三條路